西環有狗開始搞事 大家小心

RTHK直播 西營盤地鐵站出口大量警察截查市民同救護。有查證同搜袋。懷疑係想搞事引人入去。大家小心盡量唔好去果區

推